<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>KarlaJu</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on KarlaJu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Apr 2018 13:01:58 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Apr 2018 13:01:58 -0500</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>When she reached the first hills of the Italic Mountains, she had a last view back on the skyline of her hometown Bookmarksgrove, the headline of Alphabet Village and the subline of her own road, the Line Lane. Pityful a rethoric question ran over her cheek, then
Effects present letters inquiry no an removed or friends. Desire behind latter me though in. Supposing shameless am he engrossed up additions. My possible peculiar together to.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Apr 2018 12:51:30 -0500</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Mi nombre es Karla y acabo de entrar a la empresa Making Devs, una empresa mentora y de desarrollo de software entre otras cosas, desde que estoy aquí me han apoyado mucho mis compañeros de trabajo, el ambiente me gusta mucho porque todos son muy solidarios, pienso que esto es un factor importante en cualquier empresa ya que tienes la confianza de preguntarle a cualquiera cómo resolver alguna duda que tengas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rust</title>
      <link>/post/rust/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Apr 2018 12:43:57 -0500</pubDate>
      
      <guid>/post/rust/</guid>
      <description>Desde hace unos días he empezado a estudiar el lenguaje de programación Rust. Rust es un lenguaje de programación de sistemas, su desarrollador es Mozilla. Ha sido diseñado para ser concurrente y practico. Está inspirado en el lenguaje de programación C. Al ver la sintaxis de Rust, me costó un poco de trabajo entender un poco los conceptos de variables mutables e inmutables.
Porque las variables predeterminadas son inmutables, lo que significa que una vez que un valor está vinculado a una variable, no puede cambiar ese valor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>